口罩係咪真係防唔到病毒傳入

???

病毒有媒介
你講緊飛抹定空氣先？

口罩主要係防傳畀人